剛剛坐我對面食土魷蒸肉餅嘅絲打......

如果你見到呢個post，我想約你下星期再一齊食過呢間嘅土魷蒸肉餅，同埋下次食飯唔好咁公開上連登啊，連登好多狗公㗎

圖？

下星期一 不見不散

我下次唔敢去啦
費時再撞到你呀，死毒撚

死厹

幫我含？

係咪真係你啊，你好靚啊

原來就係你 係度望望望

...點解要咁做 放上黎 食飯上下連登 同埋下星期唔會再食

嗰到無鹹蛋蒸肉餅 得土魷

你咪狗公

我都無放相 做咩喎

你唔係諗住咁就識到女阿

毒撚學扮情聖

安份守己做好毒撚依個角色啦

建議事主報警

金xx

我相信緣份㗎 我哋仲要一樣口味 同樣食土魷蒸肉餅

好憎你呢d毒撚

屌你老母
對住你條毒撚我差 d 唔落飯
仲要俾你開 post 上嚟講

嬲得滯字都打漏埋

唔通真係你 你真係食剩嘢

係
我唔夠飽
喺第二間食緊

真係你？下星期一我ok呀 到時見啦

星期一紅日你慢慢食

有冇食佢食剩嗰啲

連登仔好撚變態

你紅日唔洗食飯架？

屌，係喎 星期二先岩啊 我下星期成個星期都食嗰間 見到我女神為止

秒

收檔啦死厹

無喇 我早走咗 毒撚怕怕

真係好核突

原來係你，眼甘甘成個金魚佬咁～

真係你？你知唔知個飯幾錢

btw 下次有緣再見啦

女神淨係睇吹水台 女神可能睇唔到呢個post

好啊

唔係啦

原來係你個哨牙油頭死毒撚

下 我排牙好齊 同埋早晚都洗頭 毒撚我都認嘅

吓

死開啦 變態佬

我都無對你做過啲咩 同你至少有3秒距離

樓主，你係咪最近受左咩刺激先變成咁。我相信你原本好善良，有啲咩煩惱係到發洩出嚟啦好嗎？我唔想你變成下一個性犯罪者

無事 多謝關心

原來係你條死毒撚 我上連登關你撚事咩 睇到個post起曬雞皮

收皮喇你 死毒撚

你囉

騙你個油頭毒撚我望到你已經9秒9扒完個飯走佬 你仲想約我

絲打佢食完個飯都唔走喎 係我面前睇連登 可能一開始見到我上連登 想同我傾下計 FF mode 開啟